黨鐵就好返啦，唔好再亂搞

唔係標題黨
真係唔好再亂搞
一路都話對準大權
點解裝修又亂裝修呢？
封黨鐵驚影響民生
咁點樣裝修到佢無得封呢？

只係爆廣告板同閘機

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

無魔法
睇你點封

再封就全世界都知係鬼

免費黨鐵日

而家好明顯佢自我裝修, 你只係睇無線?

事實就係爆晒所有閘都好 佢寧願封站都唔會俾人免費搭 而家又長期註重狗喺入面
和你shop好過啦 仲有效

你搞少少，人地又有藉口封站，不如對準D狗同政府

咁再裝修咪可以再封

岩岩食飯睇完TVB先知開返哂

睇落畫面仲靚啲～

唔止謝sir，連er er er sir都……

唔好9up
明明係黨鐵職員同狗進行內部裝修

搞還搞
手足可唔可以唔好再搞輕鐵
剩係搞閘機得唔得
利申天水圍街坊

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩